+ вынести компонент <scene> на страницы
+ настроить storage для управления настройками камеры
+ подгрузить комнату двумя a-entity,
  + в одной скрыть все кроме комуникаций, слушать на них события
    + aframe-компонент для скрытия стен
  + в другой показать каркас, скрыть комуникации
    + aframe-компонент для скрытия комуникаций
  + проверить работу mouseenter
    + изменять цвет на mouseenter
+ проверить build на «простом сервере»
+ настроить router с переходами от сцены к сцене
+ реализация «показать/скрыть UI»
  + сосотяние вынести в store
  + скрыть/показать дерево объектов
  + скрыть/показать фильтр объектов
  + toggle UI elements
      элементы шапки, кроме кнопки «показать/скрыть UI» и логотипа
      дерево объектов
      фильтр объектов
+ вывести настройки камеры в store и изменять их уже на странице
+ сделать пересечение с объектом как в примере от three.js
+ наведение должноработать по отдельным объектам, а не по типам
+ верстка
  + normalize.css
  + базовые стили
  + gilroy
  + шапка
    + лого
    + хлебные крошки
    + навигация
    + управление UI
      + значек настройки камеры
      + настройки камеры сделать модальным окном
      + скрыть/показать UI
  + фильтр объектов
    + комуникации
    + технические объекты
    + показывать/закрывать
    + выбирать с анимацией
    + крупнее значки на FullHD-экранах
    + поправить значки камеры, холодильника, конвеера, лифта, газовые сети, теплоснабжение
    + значек для инфоматов
    + значек для ТВ
    + перевести значек кондиционирование из ouline
  + дерево объектов
    + список объектов
      + выводить список дочерних элементов, если есть
      + разворачивать/сворачивать списки дочерних элементов
    + поиск
    + логотип
    + можно было выбирать объект из дерева и объект подсвечивался в списке
    + значек стрелки
    + скрывать/показывать дерево
  + заменить сферу на box при выборе комнаты
  + инспектр объектов
    + показывать по клику на сцене
    + переходить в сцену с комнатой по клику на кнопке в инспекторе на сцене этажа
    + aframe component inspector, для срабатывания showInspector
+ вынести a-assets в props сцены, а то два раза одни и те же ресурсы в js загружаем
+ ининциализация сцены
  + скрывать/показывать mesh'и комнаты, если (currentScene === 'D/Floor3/Place3')
  + скрывать/показывать объекты при переходе от этажа в помещение и обратно
  + стены комнаты
  + объекты комнаты
  + этаж
+ хранить состояние и данные объектов в store
  + ининциализация первичного store состояния объектов на сцене, после загрузки модели
  + нормализовать данные объектов (с ссылкой на Object3D очень тормозит, убрал)
  + ссылка на материал в store
  + замапить список mesh'ей комнаты
  + замапить meshes visibity через компонент, передавать в компонент список mesh'ей
  + изменения состояния объектов для interactable
    + записывать состояние в хранилище
      + visible
      + focused
      + hovered
    + смотреть изменения в хранилище и вызывать соответствующие методы
      + visible ( ObjectFilter )
      + focused ( ObjectTree item, остальные focused to false )
      + hovered
        + мутации
          + mesh на mouseenter 
          + при наведении на элемент в списке дерева объектов
        + визуальное представление
          + подсвечивать mesh 
          + подсвечивать элемент в списке дерева объектов
      + hovered to false ( mouseleave )
        + мутации
          + mash на mouseleave
          + mouseleave на элементе в спеске дерева
        + визуальное представление
          + убирать подсветку mesh
          + не подсвечивать элемент в списке дерева объектов
+ фильтр объектов
  + можно было скрывать и показывать объекты
  + объекты которые не на сцене сделать неактивными
+ разобраться с лагами изменения цвета при наведении
+ подобрать палитру для объектов на сцене
  + поменять цвет для hover
+ красивое появление с overshoot и исчезновение scaledown для модальных окон 
    (инспектор, настроки камеры), затем анимация отображения текста, fadeIn думаю будет достаточно
+ заменить значки схлапывания в фильтре на стрелки
+ заменить значки схлапывания в дереве на стрелки
+ поправить easings
+ загрузка данных
  + объектов комнаты
  + комнат
+ запись полученых данных в store
  + объектов комнаты
  + комнат
+ инспектор объектов
  + показывал данные, привязанные к объекту
  + показывать данные, привязанные к комнате
  + показывать любой видео-ролик, при выборе камеры
+ реализация инспектора объектов
  + выводить диалоговое окно при клике на объект
  + возможность закрыть окно
  + вывести какие-то данные
+ поправить user-select в приложении
+ заменить стрелки на svg-значки
+ добавить цвет фона(sky) canvas в настройки камеры
  + от цвета фона зависит цвет значков и лого в полноэкранном режиме
+ если ОС Windows, то инвертировать масштабирование
+ вынес в настройки инвертирования масштабирования
+ менять курсор мыши, при наведении на объекты
+ убрал meshState selected объектов комнаты в хранилище
+ убрал material объектов комнаты в хранилище
+ заменять цвет меша при наведении (не emissive), чтобы было более плоско и достаточно ярко
+ вызать blur, если закрыли инспектор
+ показыать инспектор, когда focused
+ подсвечивать mesh on focused
+ оптимизировать resetColor
+ не показывать инспектор по клику на категорию с дочерними объектамти
+ схлапывать списки дочерних элементов, по клику на заголовок в инспекторе
+ закрывать инспектор при нажатии клавиши Esc
+ custom scroll bar (возможно только на Windows)
  + инспектор объектов
  + дерево объектов
+ темная тема
+ заменить "vframe" title в head
+ на macOS не работает включение/выключение инверсии zoom'а
+ сделать switch вместо checkbox в настройках камеры
+ нарисовать favicon
+ разобраться с анимимацией изменения цвета меша
+ попробовать vue transitions вместе с gsap
+ добавить сцену аэропорта
+ настройки камеры «чтобы не мельтишило»
+ набрасать (пофиг куда) примитивов и привязать к ним данные комнат
+ организовать vue-компоненты
+ легенда, типы помещений по цветам (например, служебное и тд.)
+ анимировать цвет примитива на этаже при наведении
+ переделать инспектор
  + тело
    + media section
      + фоточка
        + картинку меньше  
    + data section
      + nav-tabs
        + логика
        + верстка
      + content
        + scrollbar
  + подвал с действиями
+ организовать переход между сценами
  + через beadcrumbs
  + по клику на подсвеченый этаж
+ показывать на что навели
  + на этаже
  + на сцене аэропорта
  + записывать в хранилище, цель наведения
  + сделать Vue-компонет для вывода в UI из хранилища
+ сделать копию a-entity с мешами, на которые можно наводить и подсвечивать, как у комнаты
+ скрывать и показывать меши аэропорта при переходе со сцены аэропорта или обратно, чтобы не просрать события aframe-компонента
+ заменить Gilroy на Roboto
+ правки типографики
+ показывать инспектор, даже если данные ещё не загрузились
  + loader
  + сообщения об ошибке
+ разбить хранилище на отдельные файлы
* неглючная реализация наведения на мешах сцены «Аэропорт»
  + записывать список мешей в хранилище
  + записывать изменение состояние мешей в хранилище
+ показывать видео по клику на кнопке «Посмотреть видео»
  + перемещаем содержимое влево за пределы диалога, и панель с видео выезжает справа и встает на место содержимого, ещё нужна кнопка «вернуться назад»
+ _bug_ не исчезают «инерактивные» меши комнаты
+ увеличивать изображение в инспекторе по клику, было бы хорошо сделать, как у flickr
+ привязать данные к инспектору, ох боль
+ предзагрузчик для контента в диалоговых окнах или анимировать появление (и изменение) содержимого
+ вынести loader и error message в отдельные компоненты
+ убрать «подсветку» в списке элементов вкладки инспектора объекта
+ вернуть помещения на третьем этаже
+ выводить файлы элементом вкладки
+ выводить изображение помещения в инспекторе
+ добавить файлы в карточку объекта
+ показывать изображение соответсвующее помещению
+ удалить неиспользуемые поля из хренилища
+ убрать план пола в модели терминала
+ кнопка входа/выхода в VR
  + оформить кнопку
+ vrMode
  + добавить курсор
  + стандартный aframe-enter-vr: не переключать камеру, но тогда нет возможности передвигаться по сцене
+ поправить сцену аэропорта
  + наведение на левое и правое крыло
  + ссылка на сцену левого крыла
+ сцена левого крыла
  + настройки камеры 
+ снизить интенсивность освещения
+ разобраться с pan-mode
+ переместить в левое крыло комнату для показа
+ заменить сферы на невысокие цилиндры
+ сделать одинаковый механизм для получения и отображения данных в инспекторе, как для объектов комнаты так и для помещений
+ хранить список возможных объектов для отображения в инспекторе
+ хранить указатель на то какой объект показывать в инспекторе
+ передавать в инспектор meta (mnemonic и id)
+ Переделать инспектор
  + принимает мнемонику, id и состояние загрузки данных
  + разобраться с заполнением tabs и inspectorData
+ Переименовать roomObjects в roomMeshes
+ Переименовать airoportSceneItems в airoportSceneMeshes